[不知所謂!!] 有勇氣自殺 點解冇勇氣抗爭落去啊~

昨晚我地又失去多一位戰友
我明白大家都好傷心, 心裡會問, 明明話咗齊上齊落
點解唔同我地一齊行落去
好再將答案當問題問
答案就係—我地抗爭尚未成功, 佢被為權貴而唔係為弱者服務嘅食人政權謀殺
所以佢冇哂生存落去做其他事既勇氣
只剩下自殺既勇氣

我地唔想再有戰友失去生命, 代佢行落去直至成功為止嘅同時
5 位戰友其實係用佢地嘅生命, 要我地要學習-----了解弱者嘅勇氣-----拯救弱者嘅勇氣, 戰勝謀殺弱者嘅政權
如果你想放棄生命, 請你不要再一個人害怕, 呢度會有一個我, 願意了解同拯救你, 同我一樣醒悟嘅戰友會愈來愈多
請你發出最後求生嘅吶喊, 願意被了解同被拯救, 亦係令抗爭步向勝利最強嘅力量

有唔開心嘅事隨便講
呢度唔止係樹洞
講完巴絲們會幫你架

我好唔開心，係咪真係幫到我？

我點解要出呢個post
就係明白大家開始入咗戰爭mode
大家開始覺得，同路人自殺，就好似戰爭中有逃兵咁
逃兵自殺=背叛=懦夫=犯罪=可恥

但係我地係人
自殺者，你唔可以當佢係士兵
佢地只係戰爭中可憐嘅平民弱者
如果你係士兵，你係強者
喺給呢一場抗爭中
請唔好忘記你嘅初心
對抗港共食人政權
了解弱者-----拯救弱者

唔知醒起身畀人炒，遲咗三個鐘

東家唔打打西家啦
下次唔知醒
叫屋企人call 白車
報 昏迷不醒
份工可能仲有救

係因為較鬧鐘唔夠大聲聽唔到先咁遲，真係好唔開心

有時鬧鐘大聲都冇用⋯
瞓死咗就瞓死咗

有排用會有震動功能嘅錶

推